你地 wts / msg 平均黎計 會同幾多個人keep住傾計?

group 同 單對單 分開計

依家單對單都開始少

0/0

0

會唔會連group chat都冇呀

5個以內

1對10個女朋友

個個都係秒回